港珠澳橋穿梭巴士票價$80

港珠澳橋穿梭巴士票價$80

港聞

港珠澳大橋今年內通車，來往香港至澳門及珠海的穿梭巴預計每程票價約港幣80元。

【本報訊】港珠澳大橋今年內通車，將有巴士公司提供來往香港至澳門及珠海的穿梭巴士服務，繁忙時間5分鐘一班，預計每程票價約為港幣80元，比港澳船票便宜一半，車程亦比搭船快一倍。

較港澳船票便宜一半

據珠江晚報報道，經營港珠澳大橋穿梭巴士服務的「廣東港珠澳大橋穿梭巴士有限公司」在珠海召開了粵、港、澳三地合營公司第一次董事會會議，審議通車前期準備工作。穿梭巴士單程票價，珠海口岸至香港口岸暫定為港幣80元。報道無提香港至澳門口岸票價，但預計應在80元水平。

根據資料，穿梭巴士車隊包括20輛雙層巴士、100輛單層巴士。繁忙時間5分鐘一班，非繁忙時間10至15分鐘一班。車程只需約30分鐘。目前上環及尖沙嘴來往港澳船票最低171元，船程一小時。但港九居民若要搭穿梭巴往澳門，需先搭機場巴往港珠澳橋香港口岸，車費數十元，車程一小時，未必較搭船方便。但新界居民經港珠澳橋來往澳門，應比乘車出市區再搭船方便。

■記者麥志榮

隻色咩事

turbojet

都係prefer搭船 x2

坐船安全啲既

車程快一倍 但唔計中環到機場 距離 同價錢
垃圾標題

A95

終於唔洗比船公司渣春袋

豆腐渣大橋

佢車程耐過搭船喎

車唔一定有位坐 船一定有

條橋咁長
真係行到雙層巴士？

巴士總站有冇龍票賣？

條橋一大風就封橋啦 又無上下層
d巴士線咪又係船公司何家同金光投返黎做

都搵左幾十年錢 搵撚夠

過關應該耐過搭船好多
淨係個旅檢大樓都行死你
仲要唔知係咪一行到出去就上到車

橋上面塞車係咪唔駛走

澳門個個就大約要搭多兩個字車先到外港碼頭

成個人工島飄去香港咪得

珠海吸引好多，依家一兩個鐘先一班船仲二百幾蚊，9:30pm完添！！！

(利申：一早係中珠買左幾層市中心樓收租！！)

其實好似都唔太方便，要專登入機場
你話之後屯門赤鱲角段路通咗，就方便新界西班人，不過都好似至少2019嘅事
不過就方便咗暈船浪嘅人

澳門本身仲要長期塞車，又多咗堆車喺港珠澳入澳門，真係諗起都唔想去

大風連船都行唔到啦

大嶼山班涼狗一早鬥插旗你話為乜？？？西部CBD呀！！！

機場出返九龍條數都喺返度 宜家船飛來回260都有

你俾人夾撚住返黎唔洗錢tim

巴士點快過高速船呀

但港九居民若要搭穿梭巴往澳門，需先搭機場巴往港珠澳橋香港口岸，車費數十，車程一小時，未必較搭船方便。但新界居民經港珠澳橋來往澳門，應比乘車出市區再搭船方便。

港珠澳橋香港口岸係邊？

機場附近？

搵到

估計大橋開通左船公司要減價搶客, 到時咪睇邊個平

企一個鐘去澳門？

坐船就老尖/上環到新口岸
你老咪坐車頭大字巴就機場去黑沙環

搭得A車入機場，我已經過射咗2次啦

利申：港島撚

機場船d時間閪到

好心個終點站放返係市中心啦，又要轉車又盛。我轉過頭去港澳碼頭搭唔好？on撚9

如果大家都係尖沙咀起步？巴士係邊到搭市區港島去洗唔洗轉車

都仲係平過船既，但船公司減價呢？即刻廢撚左條橋

好貴。廣州遠好多都唔使咁貴。

一直都係游水去澳門

利申：練到游半粒鐘就到

原來要搭去機場先 以為係港島去30分鐘。

到時會唔會有直通車。九龍果邊都可以到澳門。

依間都係turbojet黎

奈何橋
邊個敢搭？

係香港口岸要落車檢查過關？

唔係俾大陸車你搭已經值回票價

會有 上面依個只係口岸之間既穿梭巴
永東話會開觀塘去澳門

用香港納稅人嘅錢去起橋
仲要收番香港人錢
應該非港人收80
港人半價

撚會塞車咩 都唔夠使用量

當初構思時 香港仲係轉口港 預計有好多貨車用
但今日大家都知深圳港口已經取代左香港

Man車 本身都幾型 比佢配色配到

對於需要返大陸廠既香港人真係好方便,
我公司間廠係中山近開平, 屌你老母, 由香港出發經深圳上, 次次上去唔塞車都三個幾鐘, 最勁個次, 塞左7個鐘, 屌你老母中東都去撚到

免費都唔搭啦，條橋有問題

人唔笑狗都吠

同去廣州南道理一鳩樣

不過多個選擇係好事

計埋去機場個程車，多1.5小時

on99

事實嚟 大風大雨大霧都行唔到

d巴士線咪又係船公司何家同金光投返黎做?
係咪已經肯定左???
點解狗巴/新巴唔投黎做

你唔洗搭車去上環？

其實我覺得5分鐘一班會蝕住做

依個真
80蚊感受到條橋海中偏移
唔好彩既話仲要係一張單程票

條橋仲漂緊

你唔想何家仆街咩?
當年開放賭權, 何生屌到仆街

有三種方法
1. 中港城撘船
2. A21 轉$80 穿梭巴 (去到澳門再轉車入市區)
3. 直通巴士，路線待訂，票價傳$180-$220

尖沙咀計明顯撘船快啲方便啲，假設船未摺

睇邊度出發，住新界就一定巴士

宜家美帝加左入口稅就唔係咁講啦

條橋究竟穩唔穩陣

豆腐渣大橋 仲要每日有行車限額 香港好似得好少額 仲可能塞車 最重點係入機場去

試膽優惠
80蚊直達地府

去珠海方便左好多

屎黃色 符合國情

到時實有環島 中港通過d跨境巴士
點會入機場再轉巴士 擔心條橋安全好過

如果住東涌，又真係方便

機場/ 東涌巴打有冇諗過

發達大計

香港唔受影響？

少少便宜就忍到你班香港人出嚟 依家就係船公司同橋鬥，試吓水温先，遲啲就攞架高鐵同飛機鬥 壟斷嘛你出國嘅方法

爛屎咁既色

大陸對美帝都加左關稅，但經香港入咪唔使

德國猛獅

市區去機場唔駛錢咩，都仲未計再由珠海澳門人工島入佢地市區。根本你唔係揸私家車過橋既話不如搭返船 但係只有特權人士先可以搞到個車牌 ，所以條橋係on99

教唆...

以為咁樣就叫戴咗頭盔？

希望打令為首幾個場都減價

坐巴士出機場快整都半個鐘
拉埋咪又係一個鐘 快條毛咩
仲要落車過關
一個鐘仲可以拎黎訓教
但好處就係唔洗怕暈船

Turbojet一到夜晚就老奉delay

未起好深中前，深圳都有著數，港珠澳預左大把過境轉車同租車公司！！！

世界紀錄

對暈船浪嘅人好有用

當你大時大節過澳門，回程爆，去程五小時後，黃牛單程五百，就知多個選擇有幾重要

大時大節唔預訂船飛

唔夠人儲埋幾班船先開

條橋好似係計入大陸範圍
一出關口即卡就變大陸
大陸嚟講唔無需審判都要偷笑

其實條橋比澳門人用
佢地以後去外國嚟香港搭飛機方便好多

突然成件事合理曬
珠澳個邊嘅機場好多地方去唔到
要靠香港個名先去到

不過澳門都係要去珠海再搭車先入到香港
成件事又即時柒曬
話就話港珠澳
其實就係得港珠最常用

哩樣真 澳門機場咁廢

其實澳門係邊度落車，搭出市區都唔知幾耐

係條橋度塞車又急屎就仆街了

睇新聞啦
香港直通澳門車只有300架
150係人名
150係公司

香港去珠海就係1萬架
想澳門落車點會得80咁大把

終於唔駛下下坐船

斷估都係碼頭附近 果邊多位停泊 又多酒店車 然後順住去關閘

屯門至赤鱲角條路開咗之後係益咗新界西北班人，其他地方就冇乜優勢

或者你原本住discovery bay果邊都方便嘅

澳門落車咪又係要坐車先入到市區，港島人繼續坐船仲方便

正常人都係船
要入機場再坐車咁ON9

當年起紅隧，果陣都係話搭船好過

澳門仲要係下面細啲條路
一出就係個平時塞到仆街嘅迴旋處

搭A車又貴 搭E車又兜路

機場船直入禁區

只搭turbojet

嘔撚死你

夜船返香港見到岸 由高速轉慢 果下幾似過山車

蟥牛 88

幾百億起橋服務支那人，屌你老母

黃金發財車

慳過小小，命仔都冇

但大閪北係屯門上船7-8個字就到澳門喇喎

有病,坐船舒舒服服過大海唔好
過得大海會差在果百幾蚊同D蝗蟲逼巴士

海乜居果堆 有撚排都未返到新口岸

紅隧同西隧既分別

無回支證可唔可以經港豬澳去澳門？

wing on travel

好似話百零蚊

都係一程巴士

搭車去港澳碼頭都要時間
一樣要買飛等船 時間都要二個鐘啦

其實不如考慮下港澳車輛直接互通啦，搞咁撚多野都唔知做咩

你估turbojet真係攞嚟搵錢咩

係攞嚟吸香港人/外國遊客過大海賭錢啫之嘛

最緊要吸到多啲賭仔，話知佢船定巴士

外面車好似唔入得澳門（除非有澳門牌）
全部要泊喺關口

返大陸只有一个原因，，叫

去到廣東界前都係香港範圍

BYD?

唔係，有300部香港車可以入市區，同埋直接香港市區到澳門市區跨境巴士

拱北捉得好嚴 一瀨野就行政拘留
D雞返晒澳門搵食

仆街澳門叫雞1好貴架

地獄快線

我指喺口岸入返去澳門堆發財巴